本土民主前線︰我哋會保護示威者 熱血公民冇

【短片】本土民主前線︰我哋會保護示威者 熱血公民冇

熱狗

又內鬥

熱狗就係一班又要屌選舉又要選的撚人